有冇year 1asso/hd收到CITYU CAH

見到有啲人有 有啲人冇

CAH其實好廢

我自認有個offer見到 就開心了

yr2 收到

Year 2 main round等緊